有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (185)

唔小心一百八十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

下次po頭要加句請希仔唔好1001

鬼佬好鐘意

泰國我去咁多次都唔知有咩特色
日本呢？要特色定食得

LSD

差一點點就係我 嚇死我了

Me born to be a rubbish

咩意思

???

大把鬼佬特登去芭提雅玩人妖 點解玩得落

睇下有無小2公仔買比小2啦咁

你搶到會唔開？

想一路俾人插再一路揸波掛

扮咩 唔溝酒溝咩

藥溝藥

留得住 仲係唔係浪子

唔想開，你幫手好冇

咁我咩都買俾小2好了

磨菇送藥

慣㗎喇 覺得下次希仔可以唔使出聲我會自動波開

我要d鳩既手信
野食要士多啤梨kitkat

頭先真係google左

浪子知會傷都仲會繼續去
有好多野都知 但都想尋求安定既一次

買碌鳩俾你好冇。。

老死！

你可以繼續咁做既
不過有何用

呢啲時候你先識嗌老死

呢位同學仔識嘅毒品都幾多喎
利申我都是google先知

我唔會俾自己1001

用唔著 但都可以
不過要諗點收埋

下邊度係

點做

聽返黎 依d野不可一不可再

以前希仔都大大聲話自己唔會 咩990開始就唔出聲

唔跟時間食 亂咁食

我唔出聲等到訓醒你地都推唔爆

你聽嘅野好特別

我都諗下點喺家母面前買但又要不失霸氣

蠢同死我揀後者

佢不嬲得把口

真嘅 今晚個個都去蒲 估唔到你蒲完仲傾到計

你話自己無聽過既話 仲特別

咁最好不好了

Happy pig sad human

頂 天開始光....

我的確好特別咁冇聽過

我連把口都無
把口幾重要呀

我唔是蒲....

不嬲都天光訓

咁我真係聽到樣更特別既野了

sad都好過做港豬

或者佢自己都已經睇化左
唔改了

是cow女

乜食左藥會真係降低iq?

520唧520你做左啲咩

我要返工啊

梳 你是去超

咁就好啦，你又知多樣特別野

醒左

咁咪直接返 冇咩㗎

冇記性，反應慢，渴睡但瞓唔到
我係咁，仲要全部都好嚴重

No la
岩岩勁唔好2c 班frd話想落池fing 話有3條女搭訕
我自己一個行返左出去

咪又係咁過

有食唔食

連登仔話自己浪子 邊個信
除非佢package係

咁就要直頭唔好訓弓弓

Hello

真男人啊 其實你是唔是gay

唔食 咁依幾樣野有無出現

For what

唔爭氣笑左

有d人注定左係咁

記性差左好唔番，其他都冇乜

唔是 但fing完有乜意思
我又唔係追求依樣野

你兄弟有冇收獲

下次兜巴星你睇下反唔反應得切

早晨

可以一試

相聚離開都有時侯

佢話要sync
無收穫就大家一齊無收穫

生有時 死亦有時

但我地準備訓

咁睇黎你一個累全家

趕笑 唔打女人

咁你唱k都fing㗎

但我打男人

沒有什麼會永垂不朽

講左話淨飲酒

唱k唔同 唱k又唔同環境

你去黎為乜

小妹心理閹割左

Ching王傑fan

都打

飲酒
本身話去太子

熟路

唔打緊 唔還手

所以最後都係叫蒲啦

你靜啦要不是你我地應該行左返佐敦果邊了

@炒粉
一齊好冇

我淨係想飲野吹水架炸

你去開尖沙咀嗰啲club我都未去過

每個人既感受都唔係可比既

No clubbing

今晚呢

唔識分
China同fire n ice叫做咩

打佢我手痛

未去過，不知道

睇唔明 係咪你想做浪子 但唔想做王傑

所以唔好傷害自己了

套唔到。。
但真唔識分

小妹今晚就跟兩位姐姐見識世界了

真未去過

0600 eep who john

我都是跟希仔的

忍酒姐

呢到都冇乜邊個可以join

帶埋小弟出城得唔得

忍酒唔係見識牙 小妹滴酒不沾

嗰晚我見到嘅係

我join！！！！！！

我哥嚟 我地共用ac

真 你去zentral fly果d

希仔神日扮唔識嘢

No屈 我都唔識依d 點帶你地見識

未去過

你識咁多已經係大佬啦

唔好聽佢地屈小妹

老死！！

睇名都知姐姐你平時玩開啦

但你對依樣野都好似幾深了解

睇我package都知我唔識啦

都似既

我四點半話瞓到而家 結果太唔捨得你地 瞓唔到

都係你熟路啲

唔識嘢 唔知去玩要咩package...

仲有6分鐘

大姐睇你頭

你戴奧尼索斯來

5分鐘後就要同你講byebye

一起6點訓唄

熟how to google

今晚再見

試下john

但你湯都清醒喎

咁出來送我返屋企好了

酒神

又扮

大西北貢遠 送你返自己屋企就得⋯

實好咖

你睇下你知多我幾多野

有冇其他姐姐可以送

開針4 毒撚有絲打主動約

湯左梗清醒架

熟路我死全家呀

咁你幾時唔清醒

下 你好想死全家咩

咁唔好了 怕你對我上下其手

咁惡嘅

9898

哲學野來

下就不了 上都話仲有肥仔波⋯

岩岩訓醒

早抖

我知我會死全家就唔會咁講

你博學

咁人就係賤既

跟

都唔會死

比人揸到瘀晒

搏打only

唔知我會唔會瞓死咗 去到今晚先醒呢

Gun good nite

青波

今晚都唔醒

有人揸

咁call定黑箱車啦

Chok到佢了 都話佢多女

地址pm俾你，唔該晒

點解揸一定係女

今晚見識下

咁我提早上去

Gay

咁你係希絲嘅話咪多仔囉 一樣的

浪子付出完 再發覺其實對方唔係自己想要搵的人

Me直

Bring me leave soon

無波唔當異性

瞓未

我諗差在拖拖下俾佢嫌手凍之後 到依家唔敢再試

Now, dont reply me

利申 沖完涼 清醒了

機會嚟 下次暖返再拖佢

大家都要瞓了

家下日日三十幾度 想唔熱都幾難

有冇再出街

辛苦哂大家睇我9up左成個清晨 我可以訓落床了

有 就算甩完果下幾秒之後繼續膊頭到pat pat位貼住行 摸下膊頭咁 好似無尷尬過咁

呢一兩星期忙先見唔到 反而佢有日主動約我即日出黎但我去睇concert
然後今個weekend又各有各忙約唔到 佢又立即話今個星期唔得我地再約啦

有來有往 好事來！咁都唔係好壞啫 見你平時叫春以為好不滯

曖昧使人不安
我玩曖昧 曖昧玩我

1001

Woho

早呀

眼訓到爆 試下唔飲咖啡捱一捱 希望今晚早啲訓到

早

早啊

好曬啊

又話游水

煙私b b

有誰

說好的三人成團

你去沙灘咩

唔識游水

我黎都好撚大工程

堅離地仲遠過孫中山

我應該仲記得點行

西環貨櫃碼頭果邊

係就我 我就叫你去九公啦

是但啦 去d未去過既池都可以

屌

岩買撚左機票

條仆街先話黎

搞到我要改機票 考慮。。

考慮下好喇
諗出發就咁 去到咪盞唔開心🤷🏼‍♀️

要

咁又無唔開心

who

你無睇張家輝咩？

sad

正 thx俊明尋晚聽我9up

冇三人就拉到
朕打機

ma

咩

我買學生飛嘛 正價咪唔洗俾好似

我係佢老母

依家無 將來會有

邊個搞到你要轉機票

你去邊

。。。。

仲諗緊 我係佢老母

秦國

幾多人去先

我自己去咋嘛

咁點解要改

自己去幾時去都得啦

佢黎香港 諗住同佢一日飛/遲一日

佢自己搭飛機有冇問題先

食狗飯

姐係咩

訓到而家

茶記狗飯

正喎 有得睇日落

環境

連鎖就係

細茶記我寧願想食大家活

好撚熱啊 拿拿臨買個飯衝返屋企食先

燒味算

今日毒自食咋
我覺得返home開冷氣正啲

叻

always

幾點先？我可以呀

尋晚食放題
飽到而家

打手

Cause I’ve been shaking
I’ve been bending backwards till I’m broke
Watching all these dreams go up in smoke

C煙馬桶雞is the best

太遲 約左人踢波 出左發

Let beauty come out of ashes

大快活打手?

食左3年青i 大家樂 無人會想再食

投票-原隻雞放鍵盤定馬桶？

LIHKG @ Android

美食

約左三點踢波

熱氣

why

噢 我get錯 以為kfc

消暑wor

之後可以去附近食個下午茶/晚飯

why? 有乜咁嬲？

邊9度？

九龍區

你仲游唔游？

都可以

地鐵站行過去好遠wor

hku

就算係都唔會同一班飛機

私煙女神

what's wrong with you?

記得馬桶雞了

去食呀活茶餐
屋企人話熱到連對面馬路既商場都唔過 指定樓下就算

正？

牙嫂有無去？

你唔睬我

？

佢今日約左人影相 應該曬死做力架了

smoking cu?

埃豬呀

I'm not. I am toilet series 打手

以前呀活茶餐正d 定期有轉menu
宜家好耐無轉

同C打玩水

私影？

玩玩下泳褲就唔見了

唔會係啦

我有巴士直到游泳池

玩水床

C打帶bikini?

得米未？

正光姐係中午曬頭頭既光？

得既通知你 請你食飯好無

咁你要揾定餐廳

have ｃ打pic?

又多個C打

多人連線 u know?

我同女朋友拍咗3個月拖左右 大家都係學生
依排考完試 佢日日都要番工
佢之前都講過話要同班中同去旅行 所以佢忙啲其實我接受到
不過每次放工之後 我地都會keepchat 發現佢好似唔係好care咁 寧願睇下戲都唔會同我主動傾下
其實係佢攰要私人時間定係淡咗
咁拍拖我真係好撚辛苦
我應該點做

琴日野戰，今日水戰

其實今日游水都幾好

接下收工啦

唔出街好悶唔知做咩好

就係冇戲想睇

點pm??? lol
u tg me

我同男朋友鬧交 而家傾翻掂和好番
但係我知道我係佢心中地位已經跌左好多
而家又唔理我 或者hea覆我
我都知係我做錯令到我地既關係變成咁樣
好想翻到以前咁
究竟要點做先得

冇你ig

比多十分鐘我

今日好曬

唔怕黑

我係閘口

做咩出面會有個184

我去咗cm添

好想瘋狂叫春

叫

琴晚訓教之後到宜家佢都仲未搵我
唔記得以前係咪都好少會起身就搵我 但每日如果我無搵佢佢最尾都會主動搵我

今日520佢約咗我玩ar ,sor ching

唔會係
我知佢去咗邊

ig ar ma, 我已經準備好圖俾佢今日放

我早幾日已經unfollow咗佢 snapchat都del埋
怕你啊

wfc

還返佢俾我

佢連隻豬都俾我，咁正邊度搵

Now I need someone to breathe me back to life

我死俾你睇

MK仔揾萬幾銀係咁

肚餓

食🍊

屋企係沙漠

乜都冇

C打靚唔靚女

可憐

典樣

你好事，夜晚肚餓都冇宵夜食

圖

撚住食乜

唔g

M記

你減肥？ 不好了

喺好遠

ok ar

樓下乜都木？

單純覺得唔食好啲

都真係唔多野食，最好食係麵包

就快忍唔到啦，成日咁夜瞓

我喜歡肥妹仔

Me都係 所以吔緊包

忍唔到都冇嘢食㗎

再重申我再食就要自帶美極了

又啱喎

我連行出門口都懶

我啲包都係星期五嗰日買 好醒

欣宜

一齊減

學下你先

好想食蟹⋯⋯

屋企冇

hi

我透明度高

熱到死

著鞋都feel到地下有熱力

call g

學車頭的

有冇人可以幫下我 諗唔通

因為你想佔有佢
你呷醋

唔想人講其他人既野掛

我覺得心態問題嚟

咩問題

佢俾我個感覺係淨係想人地生活入面淨係得佢
所以先會一講人地同啲朋友點點點就躁

咁佢唔係對人有意思咩

有意思唔代表可以咁
人地都有朋友
咁樣只會不斷扣分中

當局者迷
唔知個位巴打識唔識諗

搵我？

我就咁睇係唔可以人地有其他朋友咗樣
要眼入面淨係得佢一個

我自己衰過
只會令人遠離自己

我覺得係你未確定到個關係
佢同朋友出街呢啲不穩定因素
令到你好焦慮

你嗰種就太極端
收下啲脾氣先

上水

已經收咗
佢唔係臨時放我飛機or成個星期一面十見唔到都唔會發脾氣

只會越嚟越嚴重

名份呢樣野
好易用錯用途

熱死 出門口

睇開啲
係你嘅就係你
唔係你嘅點都唔係你
盡咗力就可以

沖完涼
歎緊冷氣

做啲肢體接觸啦

一野就嘴落去

快

計漏咗樣適唔適合

性格 行為
慢慢會表露曬出嚟

叫大飛搶埋me嗰份先

接觸多啲 越避越淡

我就衰左喇hahahahahaha

建議唔好咁樂觀
熟咗之後一兩個缺點
就可以令到對方將你踢入frd list
所以巴打你都係盡力平常心
係你就係你 唔係你嘅點著緊都唔係你

我都係

嚟多次

就咁聽又未必似frdzone
始終每個人表達方式都唔同
有冇多啲相處例子？

心累

係咪應該聽返啲喜慶啲嘅歌

每日都比人說不是
同檯食飯 都只想食餐飯
俾我輕鬆一下好嗎？

搬

你試下改下溝通方式

睇左一個鐘日落
好靚

又想起了

想起了一切

真係好靚
可惜留咗喺室內

想叫春

我就咁睇似係你唔識同人傾計喎

想睇日出

睇

咩歌都唔聽就咁吹海風

想睇too

而家啲海風都好熱的

成日中依d野

要入長洲睇

但你風趣啲

你去日本睇啦

有鬼 唔驚

泰國好似正啲 去鄉下地方

發現新大陸 宜家先知有呢個function

聽晚練波會見返我個ex

你張相成功咁撩起咗我影相條癮

成日都用
好方便

頭先都同個影相既哥哥傾左陣計

每次睇日落之前
都開嚟睇下個天咩情況

你有冇其他相同我地分享下

覺得尷尬定末放低

你風趣d 咁都講得出

今年同舊年太忙
就算影咗個magic都麻麻地
冇咩拎得出嚟嘅作品
或者我整理下早幾年嘅相

尷尬
因為有d隊友唔知我地分開左

上次真係奶撚左野
係屋頂燒緊野食
望到有條女係沙灘 大家想望下
咁岩d野食燒好準備開苞
轉個撚頭都唔夠廿秒望返出沙灘唔見左條女

係咪up相 我又搵返舊相up

廿秒肥仔都跌到落水啦

日本同泰國貢猛都敢去
去埋柬埔寨

你平時影風景定影咩多？人？運動？

我諗住up去flickr囉

點解練波都會見到

有著衫 唔係去游水的

因為我同佢同一隊波

得你唔敢

Dodge ball?

呢兩年被逼要影人多
但個人係鍾意影景

我就唔信依度無人驚鬼

叫係冇用
要學下人點樣去溝通
我都學緊

即係影女啦

私影！

會同一隊架咩咁
Dodge ball好野來

返工要影人
諗去邊

炒散啦

我都係影景

Analysis啲咩先
Btw我無睇過書 多數都係用excel 搭自己既細program

Excel好撚好用的 我會話唔識用excel既 唔好話自己做數據方面既programmer

Wawawa

中學su年年都搞
年年都會入決賽 因為我踢波打開龍
所以人地避但我通常都接
Grad左先搞閃避球校隊 屌

返去做助教囉

我有既唔係意識同智慧
只係有技術
教唔到的

技術照樣可以教

主要係我自己都唔知點樣acquire返黎
加上我又無受過正統訓練

仲以為你而家都仲有打tim
好似有聯賽呀

我可以教bio
我大學讀anatomy 拎A架

唔啦 不了啦 老啦

拜一下

係香港有咩工唔係狗

去啲secret page r 下

我中學bio考試滿分

真心好屈g

做老細

我中學bio未合格過

我合格過一次

睇黎大家對我冇興趣

呢到都無中學雞

女神同女女游完水有無報告

有

食緊添啦

佢有影C打相

有九歲小朋友架

圖呢

琴日野戰，今日水戰，聽日打乜？

飛機

佢自私J

屌隻腳損左

C打纖纖玉手

屌咁大力做乜

對新鞋

召喚私煙

李

有 我好索

私

煙

我覺得你好勵害

依度個個都就黎3張野啦
仲bi咩o

一齊向手巴學習

又買鞋

你唔係囉

食緊C打 confirmed

Hi!!!!!

無又

你扮what

羡慕

無機會架啦

喂

買鞋

咩扮what

C煙隔離post cowing C打

你買是車

我買只是鞋

bu final yr project

風車囉

幫個女share

哇新科技

太陽能車就聽得多

風能既車第一次聽

點先可以充滿一次電

最後果句多左

[center]不[cente]

影左自己條j比人睇？

小加號 大家好

(有圖) 淫樣露體狂 希望你D朋友/屋企人會同你相認下

LIHKG @ Android

嘩 佢做乜比人放左上黎既

中呢？

小加號

中家欣

冇

我好唔好改拉中提琴算 小提琴好難carry

第一張以為好長

諗諗你偶像

點解無...

好熱

大家晚上好

ok啦

香港人本來就唔係長

小妹個人覺得小提琴考聽d

Hiii

小妹見過咁多碌撚
都幾肯定依碌無10cm

跑步都有陪跑分子啦

唔係有呢d短撚點會顯得正常人長

雖然唔係偶像 但你講得啱

涼涼佢

老師傅

佢仲未搵我 搵唔搵佢好呢

咩關係?

Frd 果碌 16

我短撚份子來

打fifa 88

88

好好J

我做緊社會統計

吃飽了

要訓教了 又要上崗了

勁

好啦 唔搵佢

愛意有無消減到

無 呢幾日都係咁掛住佢 都係好擔心佢
琴日忍唔住 打埋個list提佢旅行有咩要注意

有冇iron man fans

做frd也好呀

講就咁講姐
但係邊有咁容易放得低

好撚想搬 但搬唔到

唔打了

屋企未開冷氣

打左一場機升左0.1度

然後我決定唔打了

開左冷氣先再打

一本都無 我既stat黎自我AL同埋補人stat1001

放假了親

夜了
又夠鐘了

有AC/DC

share C++ book la

係唔係得我先會咁上心
你講過嘅野我唔會唔記得
所有日子我都會記實
我冇忘記過任何野
每一次都令我更深刻

highway to hell

裝睡的人叫不醒
我就是那位

藍絲帶

23

但入到間房有27 度

813
星期日無人

今日食小炒

咁正

開左冷氣了

依加28度

可以打機了

我都對唔住北極熊

28度都ok架啦

我部ps4發緊熱架

打完機就會26 27度咁就可以訓

我又唔係日又開夜又開

岩岩唔開既話有成31.8度

仲一直升緊

ps4真係令到我間房好熱

Ps4咁恐怖

打住機就會發熱

留名

招女朋友

搵 gg post

有冇人覺得自己唔會再鍾意人
就好似喪失咗愛/鍾意人嘅能力

其實我唔係個成日會有提議既人
我見有心約 就搵埋地方
你老母 因為人地一句話帶埋條女黎後join 就轉地方
有冇尊重過我諗過我感受

又話嗰post好多女嘅

好彩佢今朝都仲有覆TT。今日520啊清

都多嫁 我都招女友先

唔知 我識嗰幾個未上水

發現mk

其實冇人理我 我大可以以後都消失

橙

會
唔想再投入

雖然講住先

講多啲

點解你哋嗰個見完我都話我mk

教我識女仔

一齊啦
我直頭想係呢個世界消失

有女都消失

冇女

你真mk

你唔當姐

繼續屈

係佢唔當我係仔
我一直都當佢係女

唔好嘈交啦。今日520大家都仲得閒 覆 就心照啦

無啦啦發我脾氣

冇乜點同巴打你傾
可以講多啲？

我拍過兩次都係咁喇
至少你依家仲擁有緊

520冇街出係燥嫁啦

緊張你先發你脾氣姐
我覺得

散咗 曖曖昧昧緊

利申 日日 都怕有魔鬼會搶走佢

唔識叫春係咪唔正常

唔係

攰到唔識叫

係無啦啦發
佢話同屋企人傾計
傾咗個零鐘啦
我打俾佢
叫我唔好打嚟
隔咗半個鐘再打 諗住問佢得閒未
都係叫我唔好打
咁我就同frd食雞啦
一on就見到佢玩緊
咁我咪問佢咩事
唔覆我
叫我唔好激嬲佢
其實講聲係唔係咁難
幾秒嘅事
之後我就發癲了

起碼仲喺身邊

好想同佢講520啊清

在乎佢嘛
佢俾唔夠安全感你？

搞手永遠係最慘

其實520係乜

岩啊仲願意同你講野

離開緊

不是

救唔到？

唔知

佢今日冇話我知去左邊 到宜家麵味上線
雖然佢可能係病 訓左冇同我講

ok 我單機緊

單機x 2

死因係？

我話佢

最後傾係幾時

鬧到好甘？

4點幾T t

慢慢就慣
俾佢休息吓

佢成日忽冷忽熱。我心好累

明
唔好放最重要
會好痛

我一中意人就好易沉。我覺得自己好冇用

u lor cow C打

成人台有咩睇

唔知唔怪得你仲覆緊

佢同C打swimming 排佢la

有名份未先

你用麥旋風又cow幾件

未

屌
唔好太chur

123

邊嗰

想開戰

冇chur。特登放慢左腳步 係我咩都驚一餐姐

開咩戰先

掛住人真係好辛苦

係啊
我仲要表埋白咖啦 唉
宜家關係仲衰過未表白咁

好人卡？

屌你我都係。 但係味確定關係。反而佢又搵多左我

你果個幾耐先 利申就 差唔多3個月

我俾人reject咗 你未確定關係姐係唔係reject啦

啱啱表咗1星期囉
少d搵佢咖啦會

做乜今日仲未訓呀

你男友好on9

我拖過 再表 佢話冇feel。我話做番朋友先 佢明知我繼續追佢。 但係佢有比機會

你係橙啲 佢冇同我講 我一定冇可能 同埋好人卡果啲

麥旋風我請你算啦 玩咩鬼遊戲

事實擺在眼前

如果我話想要 私煙bb會唔會 格外開恩

mk陣味係散唔到嫁

真

嬲4

你又見過我？

認錯人？

Mk

-.- 嬲⋯

姐係個人mk 唔洗見到 陣味都係mk

Agger

唔洗見都知

手巴都認同 你可以收皮皮啦

又杯我

細波都恰鳩我

咁都有2正皮

驚?

4個正皮啦

5個

你班仆街仔

生氣

得禾先有

乜我浸除真係咁mk咩

唉
有氣場架你條mk

你地有私情 小圈子

真心呢

真
點先做到你咁mk

Hi 有無男朋友呀你 聽聞你好靚女

唔開post 但照搶